{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 프라이빗풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、ペンション管理人と事前に相談してください。 追加の人数は宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 予約した方にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチンなどを利用することができます。 また、駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しない場合でも追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加費用が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した方にはどのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "予約した方にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチンなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 475
    }
}